［美國版721］［極醜惡］受害者tweeter account被滅聲

上回提要

［美國版721］Antifa黑幫襲擊示威抗議twitter政治審查嘅民眾

一班示威者抗議Twitter政治審查 瘋狂封鎖拜登家族醜聞 （連共和黨committee嘅ac都suspend埋，但民主黨人早排瘋狂指控侵通俄，逃稅，煽動暴力etc又唔見d social media ban，雙標到呢）

不過示威未開始就有一大班antifa衝出黎襲擊
搞手（都係黑人）被打到爆缸 牙都luck埋（有張圖但太恐怖 唔po了）

（個畫面係咪似曾相識呢⋯）

咁搞手喺twitter上講呢件事 本身都有幾萬retweet咁上下嘅

（呢個係佢本人ac黎 佢ac名就係叫TeamSaveAmerica)

咩話？你話條link唔work?
係呀 因為成個ac已經俾twitter suspend左

我想問受害人發聲點解又會被ban呢？有晒片有埋報導唔係fake news喎
你話張圖血腥 咁都係del個po就得啊 但佢宜家係成個ac ban左

追求真相（對民主黨不利嘅真相）就被滅聲，滅左聲就當沒事兒咁似強國維穩手法嘅

（民主黨同成個矽谷關係密切）

跟本民主黨同佢嘅利益集團（mainstream media, social networks, wall street, hollywood等）根本已經係美國嘅deep state，可以隻手遮天，FBI班中層又係親民主黨，球證旁證都係自己友，做錯就操縱輿論或者滅聲，有人抗議滅聲，blm開始殺人放火搶劫又冷處理，antifa打親侵嘅民眾 受害者出聲又被滅聲
連總統（共和黨）都搞唔掂

成個establishment之於美國就好似CCP之於香港，已經係above the law嘅存在

侵同幕僚抵抗成個establishment(加埋radical left)，就好似香港人抵抗ccp

侵領導下嘅白宮同共和黨 喺過去一年不斷幫香港人同向中共，甚至西方盟友施壓（由一開始用國際壓力禁住中共等佢唔好出兵，到制裁港共中共班友，叫英國比bno，帶頭叫五眼開難民比港人等，作為國務卿特登為12個被綁架港人發聲等等）

就算你覺得佢地幫得唔多 都好應該幫下侵支持下佢

仲要班establishment（尤其拜登 克林頓 克里家族等）同ccp係互通嘅。當民主黨再次上台，延續同中國和平競爭嘅道路，默許中共侵犯，咁香港人台灣人嘅下場可想而知

喺twitter廣傳呢幾張圖 等多啲美國人（班woke left就無得救啦，主要係中間派）可以知道民主黨幾咁垃圾 賣國同腐敗

tui

兩黨共識撚：不介入選舉，唔好激嬲民主黨唔好令美國人反感 香港人舉美國旗都會令美國人反感

中共不斷送錢比民主黨權貴家族旗下嘅公司，不斷動用國家機器左右美國政局，媒體同社會（甚至特登叫條𡃁塔利班公開支持侵侵，想激起美國人對侵嘅怨恨 令侵落選）
而香港人連retweet都話介入人地選舉唔太好。宜家唔係君子之爭，而係決定你同我將來命運嘅一場選舉

任何有良知嘅人 都唔應該喺呢刻沈默

拜登克林頓家族等民主黨精英，根本唔係奶共咁簡單，直頭係中共喺美國嘅照應

bye us hi china

推

不演了不演了反登姐一律ban

拜登嗰副虛偽嘅説辭同佢不斷坐大中共嘅惡行，企圖取消對中關稅，默許佢地嘅反人道惡行，隨時將台灣香港當confom出賣，帶美國入翻被極權國家玩壞嘅組織去迎合佢哋嘅規矩，帶領民主國家開啟奶共新時代⋯如果唔想以上發生，就要襯宜家做野connect奶茶

收左共和黨錢打人?

真係成個微博咁

連委內瑞拉人都發聲支持侵，話侵係佢地last hope

（仲有伊朗人都有公開支持）

全球反極權 被極權壓逼嘅人都開聲支持侵

考慮到拜登，偽黑女人同民主黨establishment幾咁仆街虛偽，宜家侵同佢嘅幕僚真係香港人嘅last hope

支持左 會引起多啲關注之餘 侵贏左或多或少都會更上心

就算侵輸左 由美國特區總書記拜登上台，佢都唔會幫香港人，到時香港人只能逃命，所以nothing to lose

做多咗喇

拜登當選：

香港：
香港示威者太過分
我會即刻取消所有香港法案

台灣：
台灣關我撚事
台灣係中國一部份
我會立即取消所有台灣法案

英國：
香港人得一想二太過貪心
我會要求英國取消BNO 對港政策

新疆：
關我撚事
唔好阻住我個仔做生意
我一定取消所有新疆法案

請停止迫害中國
中國是美國好朋友

Pro Trump嘅民眾被打仲要被滅聲好明顯係調翻轉

美國準備重生前特別黑暗

擺明五毛嚟架啦
當佢幫手推po唔好理算

用埋殘體觀感更fit

真係痴哂線， 完全想像唔到twitter唔扮野露真身原來係咁

建議美國人行使槍權，攻入Twitter總部開槍屠殺

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以前一路都覺得咩共濟會光明會咩地下政府控制美國係9up 但依幾個月唔到我唔信

起碼deep state個concept唔係假嘅

如果信西方迷信野 係會相信一個非人類使者帶領人類戰勝人類既奴隷主人
唔怪得幾年前有人聯想到trump係果位使者

睇到喎 你試下用app開

又話deep state 戰敗後 人類現有貨幣制度徹底改變
可能指加密貨幣

以上吹水

好似啱啱又解翻
但個point係 民主黨 social network mainstream 華爾街etc可以操弄民意到可怕嘅地步

我用app睇唔到既
話error occur

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

Let the justice be done though the heavens fall

我都睇唔到
連twitter都係搞解決提出問題嘅人呢招

我覺得biden家族既tweet仍然censored 哂

美國國家情報總監: Hunter Biden電郵並不是俄羅斯製造的假新聞大外宣

背後就係民主黨班大佬

玩be water 遍地開花 捍衞新聞/言論自由集會

search Trump基本全部係負面tweet
search Biden基本係正面嘢，見唔到單醜聞

樓主很有心

不過假如你希望帖文廣傳

下次請用書面語入文

依位情報總監係保守派手足
一早佈定局

呢個真

為甚麼呢？

宜家係佢地出黎集會都俾白衣人 啊唔係 係antifa打到爆缸

反攻腐敗establishment
無左班establishment幫中共撐腰睇下會點

斷絕佢所有水路

我都開唔到

一定要美國班議員屌 Twitter 賣國禁聲 ! 李飛飛係共碟

lm

應該一開頭比TWITTER轉左不安內容, 冇LOGIN唔夠稱睇唔到
但岩岩禁多次入去真係SUSPENDED左
依家開始多人屌緊

TWITTER就黎學微博喧SEARCH都唔比

而家同微博已經冇分別

Charlie Kirk都bam埋

今次TWITTER肯定比侵搞硬
冇左條侵條行政命令實比人告到甩褲

應該忍左好得 方丈好小氣

侵侵e場仗只可嬴 不能輸 係正義vs邪惡既問題

自由女神像終於見到陽光

樓豬幫手PIN呢個比國際線手足合力推

直頭係微博

我block撚咗佢

Block左佢

Retweet

共濟會光明會只係一個名
其實都係指一班有權勢既人係背後搞搞震

代表既都係一班建制既集團

WOW 屌你老味TWITTER呢個都封埋, 我TWEET左下個BAM鳩埋我

@John_Weak
@scottsummer
@黑仔
@您都岸鳩
@全職港豬

Push

主流媒體又抹黑侵,咁投侵班人平時點接收到侵嘅好新聞?睇FOX?

chitter

Twitter真係勁黑暗

正經野永遠少人

朱利安尼：FBI威脅電腦維修店老闆”Keep your mouth shut about Biden”

推！

FOX: 已接獲一份疑似有Hunter Biden簽名的維修店紀錄 一份FBI由維修店收取Laptop的收據文件

吓,佢係antifa班友wo...

屌你老母chitter政治審查

好黑暗

推呀

拜登一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「拜登，你又被中國統戰了！」他不回答，對櫃裏說，「 要烏克蘭burisuma 公司股票！10%係我，20%畀我個仔，請埋何志平做幫手！」便排出一個摩根大通投資銀行帳戶號碼。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又藉副總統職能通烏通中了！」拜登睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼聽見你威脅烏克蘭總理若不給你兒子職位，便取消援助貸款！」 拜登便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「 通烏通共沒有犯叛國罪…… 通烏通共！…… 促進國際經濟流通的事， 能算是叛國嗎？」接連便是難懂的話，什麼「 they are not bad folks」，什麼「 engagement policy will continue」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

拜登喝過半罐王老吉，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「 拜登，你當眞瞭解中共麼？」 拜登看着問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你兒子亨特怎麽連一個兩歲的女嬰兒都要搞？」拜登立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是「人類公敵特朗普的陰謀論假消息」「境外俄羅斯勢力操控選舉」之類，一些不懂了。在這時候，衆人也都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

在這些時候，我可以附和着笑，掌櫃是決不責備的。而且掌櫃見了拜登，也每每這樣問他，引人發笑。拜登自己知道不能和他們談天，便只好向孩子說話。有一回對我說道，「你學過習近平外交 思想嗎？」我略略點一點頭。他說，「學過，……我便考你一考， 我和亨特兒子去中國一趟去了摩根大通開了一個15億的投資基金，去了華信能源收了一千萬元的顧問費，去了習大大的家，請問我賺了多少錢？」我想，討飯一樣的人，也配考我麼？便回過臉去，不再理會。 拜登等了許久，很懇切的說道，「不知道罷？……我教給你，記着！這些事跡應該記着。將來進美國民主黨和中國共產黨的時候要用。」我暗想我和這兩黨的等級還很遠呢，又好笑，又不耐煩，嬾嬾的答他道，「誰要你教，不就是465億台幣麽？」拜登顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲着櫃臺，點頭說，「對呀對呀！……薩格爾王的偉大史詩，你知道麼？」我愈不耐煩了，努着嘴走遠。拜登剛用指甲蘸了酒，想在櫃上寫字，見我毫不熱心，便又歎一口氣，顯出極惋惜的樣子。

有一天，大約是中秋前的兩三天，掌櫃正在慢慢的結賬，取下粉板，忽然說，「拜登長久沒有來了。還欠十九個錢呢！」我纔也覺得他的確長久沒有來了。一個喝酒的人說道，「他怎麼會來？……他被特朗普叔叔拉進監倉了 。」掌櫃說「哦！」「他總仍舊是掛念人民幣和中國妹妹。這一回，是自己發昏， 把重要的電腦證據給川粉了。美帝的東西，可以打得嘴炮的麼？」「後來怎麼樣？」「怎麼樣？先是在參議院出席了聽證會， 聽證會完了，他的兒子便被拘捕了，再凍結了美國的資產。」「後來呢？」「後來 陝西延安的幼幼別墅被抵押了。」「抵押了怎樣呢？」「怎樣？……誰曉得？被江派搞掂了。」掌櫃也不再問，仍然慢慢的算他的賬。

自此以後，又長久沒有看見拜登。到了年關，掌櫃取下粉板說，「拜登還欠十九個幼幼呢！」到第二年的端午，又說「拜登還欠十九個幼幼呢！」到中秋可是沒有說，再到年關也沒有看見他。

我到現在終於沒有見——大約拜登的確住在老人院了。//